atividade:
elabore um algoritmo em java scrip que realize as seguintes operações:
1- verifique em 3 numeros difeentes qual é o maior
2-coloque em ordem crescente 3 numeros difeentes
3- dados os valores a,b e c de uma equação do 2º grau encontre suas raizes.obs:para
numeros negativos de delta informar "raiz(es) não reais"
4- verificar nome e senha, se forem aceitos informar mensagem:"acesso garantido",caso contrario:"acesso negado";